邊個再講388到頂

講咗幾耐話？我屌你老母

同日日有post講股災一樣咁好笑

岩岩520 All in左未？